---
title: "جلسه ۱۴۳"
description: "جشن انتشار اوبونتو ۱۸.۰۴"
date: "1397-02-10"
author: "امین خزاعی، وجیهه نیکخواه"
categories:
    - "sessions"
summaryImage: "/img/posters/poster143.jpg"
readmore: true
---
[![poster143](../../img/posters/poster143.jpg)](../../img/poster143.jpg)

صد و چهل و سومین نشست شیرازلاگ در دانشگاه شیراز با محوریت انتشار ابونتو ۱۸.۰۴ برگزار شد. در این جلسه خانم مهندس بهزادی به بررسی سیستم عامل ابونتو پرداختند و ویژگی های جدید این نسخه از ابونتو را بیان کردند. پس از آن نیز مسائل و مشکلاتی که در زمینه نصب ابونتو برای دوستان پیش آمده بود، به بحث و گفتگو گذاشته شد.
